有無人有興趣研究android版workflow?

話說最近apple最近收購左隻app 叫workflow
workflow可以俾user tailor made自己手機既automation
於是引起大量巴打討論

其實android 都有隻咁上下既app,叫automate
有無巴打一齊研究下

可以睇下ios 既example

tasker

無

Sorry 笑左

開咁多個po都係冇人理

冇人想知啊

好慘

iphone 始終較多人用,係連登..

笑撚左

加埋100個留言都無

樓主好l柒

Android自由度高根本唔需要依類app

加油！

android根本乜撚都唔需要
成部電話都唔需要

留明

留名恥笑樓主

好心你開左幾次都冇人回你就摺埋一邊啦
仲要恥笑自己黎推post

agger

On9自己恥笑自己